Vérifier que le joueur ne se déplace pas dans un cellule inactive ou en dehors de la map

Prendre 2 pokémons de types différents :
	Combattre le type restant avec celui optimisé (et en fonction de la case)
	Capturer les autre et les transformer en bonbons en fonction des stats
	

choisirPokemon() de RandomWalkJoueur ne doit pas verifier si il est mort ? 

Optimiser le greedy pour qu'il ne s'acharne pas sur un pkmn

Mieux randomiser RandoWaljoueur (attrapage de pkmn)